
[
    {"problem":"投げかける","answers":["cast","interpret","deprive of","classify"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"のせいだとされる", "answers": ["is attributed to", "be obliged to", "deserve to be", "forbid to"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"凍えて", "answers": ["freeze", "entertain", "strain", "fee"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"解決する", "answers": ["resolve", "prejudice", "undergo", "resort"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"受け入れる", "answers": ["embrace", "withdraw", "enterprise", "eliminate"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"展示する", "answers": ["exhibit", "interpret", "restrict", "exaggerate"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"転換する", "answers": ["convert", "invade", "divorse", "translate"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"怯えさせる", "answers": ["scare", "ensure", "assure", "prey"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を占める", "answers": ["constitute", "substitute", "annoy", "accomplish"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"任命される", "answers": ["be apppointed to", "be composed of", "be obliged to", "be elected"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を縫う", "answers": ["sew", "sum", "leap", "ruin"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"割り当てる", "answers": ["assign to", "attached to", "correspond to", "ceased to"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"うなずいて", "answers": ["nod", "lean", "bow", "tap"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"選ばれる", "answers": ["be elected", "be conposed", "be assisted", "be appointed"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を認める", "answers": ["acknowledge", "interpret", "found", "apologize"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"奪う", "answers": ["rob of", "cope with", "accuse of", "bow to"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"もたれる", "answers": ["lean", "spoil", "bury", "load"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"引き受ける", "answers": ["undertake", "overtake", "undergo", "interrupt"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"おぼれて", "answers": ["drown", "drawn", "dawn", "lean"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"分裂する", "answers": ["split", "spirit", "inherit", "resist"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"訴える", "answers": ["resort to", "reserve to", "resolve to", "resort on"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"降りる", "answers": ["descend", "descent", "dominate", "deprive"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"いらいらさせる", "answers": ["irritating", "iritating", "irritated", "iritated"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を発音する", "answers": ["pronounce", "prompt", "accuse", "collapsed"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を装備した", "answers": ["equipped with", "cooperate with", "parallel with", "equivalent with"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"ごまかす", "answers": ["cheat", "chase", "cheet", "calculate"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"で飾られた", "answers": ["decorated with", "decorated at", "decorated of", "decorated to"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"ごめんなさい", "answers": ["pardon", "beg", "perdon", "enthusiasm"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"をいやす", "answers": ["heal", "tune", "whisper", "float"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を許す", "answers": ["forgive for", "obey to", "dismiss for", "interfere with"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"うらやむ", "answers": ["envy", "bury", "height", "classify"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を追跡する", "answers": ["chase", "cheat", "pursue", "arrest"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"促す", "answers": ["prompt", "obey", "restrict", "assert"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を引っ込める", "answers": ["withdraw", "interfere", "convert", "undertake"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を発見する", "answers": ["detect", "defeat", "descend", "defect"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"邪魔する", "answers": ["interfere with", "endure with", "infect with", "assert with"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を発射する", "answers": ["launch", "lounch", "raunch", "attach"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"絶滅の危機にある", "answers": ["endangered", "eagered", "evaluated", "exaggerated"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を養う", "answers": ["foster", "enhance", "forbid", "lean"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"衰えた", "answers": ["diminished", "polished", "vanished", "astonished"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"をこぼす", "answers": ["spill", "stem", "spoil", "speil"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"感染している", "answers": ["infected with", "confirmed with", "influence with", "confront with"], "comment": "ここに解説を書く"}, 
    {"problem":"由来するに", "answers": ["stem from", "stem at", "stem on", "stem into"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を軽くたたく", "answers": ["tap", "tip", "bet", "put"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"きっと～と思う", "answers": ["bet", "defeat", "pretend", "cope"], "comment": "ここに解説を書く"}, 
    {"problem":"を宣言する", "answers": ["declare", "enhance", "investigate", "correspond"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を変える", "answers": ["alter", "envy", "bury", "translate"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"辞める", "answers": ["retire from", "convey from", "conquer from", "retain from"], "comment": "ここに解説を書く"}, 
    {"problem":"変える", "answers": ["transform into", "transport into", "translate into", "transplant into"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を打ち負かす", "answers": ["defeat", "devote", "desert", "desire"], "comment": "ここに解説を書く"},
    {"problem":"を調査する", "answers": ["investigate", "distribute", "reserch", "accomplish"], "comment": "ここに解説を書く"}, 
    {"problem":"ふりをする", "answers": ["pretend to", "extend to", "descend to", "defend to"], "comment": "ここに解説を書く"}

]
